讀master洗底？

小弟想問下其實讀master洗底係洗間U定洗個科？

利申：垃圾Poly

洗你個腦醒目既應該擺晒喺arkk到

拎個幾十萬GME 聽日變幾百萬唔駛做

洗底褲就有

y not both

老實講唔好為咗少少虛榮心讀Master，洗乜鬼嘢底啊

買張沙紙，唔使咁認真

都要睇咩系醫生果d學士都贏碩士啦

唔好咁ON9
真係為升職/專科先好讀
唔係既慳返錢拎黎買TSLA好過啦

All in ARKG 不解釋

用黎轉行比較好